有冇90-93巴絲入嚟傾下計

不推文
明仔表示

咁都中左 落街行下先

3

留名

總之落街買過車仔面算

終於開左了

覺唔覺啲大隻仔著緊身運動褲個屎忽現晒形真係好撚正！！

之前邊個絲打話要打patpat

劉名

98蚊支日本野好用 但我用到好快斷

我無好呢啲

心水清呀肥妹

落雨

聽日準時返工呀
早抖

我呢邊無啵

一飲完纖維就痾屎

[member]

晚安

職巴

失蹤師

開香檳

新鋪留明

新po留名
網購左成晚買到㩒mouse隻手痛

滿載而歸？

今個月要就住了

冇

大家咁夜都唔瞓

諗住聽朝打風唔洗返

瞓下醒下瞓吓醒下

[member]哇大家都唔洗訓[/member]

丸丸你未訓

因為有人用左毒巴依個稱號

熄鬧鐵繼續訓

大家一齊睇柴火

又爆post

早晨

我都係
要等老細話事

jo

做咩呀傻強

push post

好叻叻呀你